好想申請BNO

請問有無手足可以幫我副簽啊 定係唔簽照交都得架

我可以

不過要請我食餐飯＋睇場戲

利申： 之前有個澳洲網友幫我副簽，我請左佢食餐飯＋睇左一場戲

識人無副簽都得
又識人無寄要求重寄 你睇你

可以啊無問題啊

師兄可唔可以聯絡我啊